利物浦和左一場，差五個分就拎英超

仲有八場 贏兩場 /一勝2和

已經all in 猁冠軍 賺返餐叉雞飯都好

唔五連和都夠分

我利專登玩多陣，享受下今個賽季

對鏝 白禮頓 都可能失分 但對阿仙奴冇咩可能拎唔到三分

慢慢酸

最緊要唔輸曼城就冠軍